理大2個鐘前捉到鬼有冇update?

有冇新消息呀？

千其唔好打斷手腳同脅持人質

Up

2

3

FC 左？

4

爆完春袋就放人

Live 記者講

5

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

6

7

8

9

10

冇晒聲氣

推

Upup

幫推 咩情況？ 唔死一隻曱甴 對唔住所有手足

Push

加油

有槍咁狼死?

女都照打
對家出3女1男就係搏你哋唔敢郁手
有得一次就有第二次，要打到冇狗敢接任